被疫症分隔開嘅大家……

好多說話未同你親口講到 好多嘢未搞清楚
一句遲啲講 因為依場中國肺炎變成無限期押後
幾時先講到呀

約佢出黎講

你哋是但一個冇電話？